返到國家隊，唔知迪馬點面對美斯呢？

好彩球王大量加贏波啫，如果唔係佢返到國家隊都唔知要洗幾耐廁所